<room id="29">
	<desc>
		Dies ist Spiel-Mit, früher dein absoluter Lieblingsladen. Es ist
		sogar immer noch schön, hier zu sein. Neben allen Arten von Spielzeug
		bekommt man auch alles, was man für die Schule braucht. Zum
		Glück betrifft dich das jetzt 6 Wochen lang erstmal nicht weiter.|
		Im Laden laufen zahlreiche Kinder umher, die ihre Mütter und Väter von einer
		Ecke in die andere scheuchen.|
		Heute gibt es hier eine große Verlosung. Wenn man letzte Woche was 
		gekauft hat, hat man ein Los dazubekommen und
		die Preise werden heute verteilt.
	</desc>
	<exits>
		<exit room="marktstr2">S</exit>
	</exits>
	<items>
		<item>36</item>
		<item>13</item>
	</items>
	<operation command="13" item="36" unique="" remove_inv=""
		remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
		remove_both="" portal_to="">'Du warst früher öfter hier, nicht wahr? Brauchst du was für die Schule oder willst du ein Los abgeben?'
	</operation>
	<operation command="1" item="36" unique="" remove_inv=""
		remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
		remove_both="" portal_to="">Der Verkäufer ist ein etwas schlaksiger, älterer Herr. Du kennst ihn noch von früher, er wird wohl schon seit dem Urknall hier arbeiten.
	</operation>
	<operation command="15" item="30" unique="" remove_inv=""
		remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
		remove_both="" portal_to="">Du solltest es nicht einfach irgendwem im Laden geben. Gib es dem Verkäufer.
	</operation>
	<operation command="15" item="30" unique="1" remove_inv="30"
		remove_room="" add_room="" add_inv="45" unlock="" with_item="36"
		remove_both="" portal_to="">'Ah, du hast ein Los, lass mich mal schauen...00..1.2..8...da hast du eine schöne Maske gewonnen. Hier, bitte sehr!'
	</operation>
	<operation command="1" item="13" unique="" remove_inv=""
		remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
		remove_both="" portal_to="">Auf dem Tisch hat der Verkäufer alle Preise für die Verlosung aufgebaut. Von Bauklötzen bis zum ferngesteuerten Auto ist alles dabei.
	</operation>
	<operation command="9" item="36" unique="" remove_inv=""
		remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
		remove_both="" portal_to="">Wieso solltest du diesen netten Herrn schlagen wollen?
	</operation>
</room>